對中國鍵盤戰線

我地一人出一啲啲力 我相信都可以凝成一股力量
以上純粹個人9up 想睇下大家點睇

推

網絡管得好緊，唔似連登鍵戰咁易打

點解要浪費人力物力係班垃圾到

提供鍵盤戰線嘅彈藥：

福建幫企圖亂港令我諗到一個有可能令中國陷入內亂危機嘅可能性...！！

唔係話要大家出好大份力
整個ac開個po可能都係10零分鐘
最緊要記住啲資料唔好填到咁認真！！！

但係福建人件事已經搞起左
我地行動只係算幫手加啲燃料
如果共狗決定封殺哂佢地
到時就係更好嘅機會將佢地地區認同擴散開去嘅機會

等佢地知道原來共產黨連佢地係乜嘢人都唔俾佢地講

你個po開完唔夠10分鐘都會比人刪左

希望大家再俾多啲諗法出黎
好似毛主席咁講 佢地驚嘅嘢就代表你地打得岩喇

夏蟲不可語冰
同佢講民主佢地識閪 正係識講自己幾有錢 上海幾時取代香港之類

內乜撚野地呀
支那呀

內地係共產中文,係中國

咁咪可以再cap圖話自己講句我係乜人都唔得搞大佢 屌完微博再屌香港廢青咁樣糢糊佢地視線

呢個可以係分化佢地嘅point
唔係話提佢地有民主
而係要撕裂佢地各個地區
將中國變撚左好多獨立個體咁去睇

Pish

多謝巴打提醒

我知呢個諗法好唔實際
但係好希望可以搞撚到共狗天崩地裂 集體輸清光

特別係我上前線已經上到攰 文宣又唔見有乜成效時 希望有可能搵到新方向幫到手
如果大家覺得係浪費人力物力咁就屌尻我吧

支持

仲有呢排爆多單乜尻樂伽公寓事件
我地番去帶下風向係咪真係有得諗？？

pish